中華人民共和國萬歲!

屌屎忽！

諗起呢個

天滅共匪

點解唔係「殯儀很忙」

屌咗八十幾年

世界人民大肺炎

全國鳩頭犯有雞姦死罪!